====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On ne peut guère trouver plus disparate que ce que l ' on voit sur l ' île , et ce qui frappe aujourd ' hui , c ' est la posture très constante chez les paysagistes , ici de façon manifeste , devant cet état des choses hérité du passé par accumulations et logiques variées  : faire avec , faire alliance avec l ' existant , s ' y glisser en s ' y appuyant , jusqu ' à progressivement en révéler des valeurs d ' usage et des beautés paysagères .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

